{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74471&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "우도모닝펜션"
    },
    "text": "済州牛島に位置するペンションです。 ペンションは海を眺めることができる素晴らしい場所にあります。 周辺には牛島天津港、ガムメレ海水浴場、フンデルトバサパークなど多様な観光地があります。 ペンションではバーベキューは利用できず、用意されている客室内では直火方式で料理を調理することはできません。 また、天災地変が発生して航空機や船便がキャンセルされた場合、当日の宿泊料に限り100%払い戻しが可能です。 客室は海の眺めを備えており、ベロ冷蔵庫、ビルトイン洗濯機、電気ケトル、トースター、電子レンジ、畑釜、各種炊事道具などの設備が完備されています。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策が実施されており、駐車や送迎サービスはできません。 バーベキュー施設は別途費用が発生し、時間は入室から23:00まで可能です。 ペンションでは最大人数を超えると入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りができません。 紛失や毀損の場合、責任は利用者にあり、火災危険物質は使用が禁止され、ゴミは分離して処理しなければなりません。 オンシーズン中に客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは済州牛島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には牛島天津港、ガムメレ海水浴場、フンデルトバサパークなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "用意されている客室内では直火方式で料理を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "天災地変が発生した場合のキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "天災地変が発生して航空機や船便がキャンセルされた場合、当日の宿泊料に限り100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は海の眺めを備えており、ベロ冷蔵庫、ビルトイン洗濯機、電気ケトル、トースター、電子レンジ、畑釜、各種炊事道具などの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車や送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は別途費用が発生し、時間は入室から23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションでは最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者とペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者とペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損の場合はどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損の場合、責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 526
    }
}